阿朗一冇左Bale真係唔掂

返膠登

高僧又幾時學人玩LIHKG

蓋Ching想燈到牙朗入波

一早玩啦

點做野嫁

無人比波大佬

你返去同塑膠旺含撚啦

黑晒面咁

吊你蓋清 燈哂2邊

牙朗企開D 啦